今次推介一下深水步腦場手提電腦

今日無聊行咗陣 見到黃金個邊有鋪頭賣緊
i5 cpu 2060卡既 msi機 都要98xx 個mon 仲要得120hz
同場大量i7 9代機 全部過皮 有D仲要得1660ti
十代都係差唔多價錢，當人水魚
跟手行埋高登 一樣大量9代清貨價貴過新貨
樓梯口有間見到技嘉 問咗11XXX 型號唔記得
不過條友好煩 無再睇
再行前有檔賣asus 有新貨amd 4800H
個mon 240hz 100%rgb 11xxx
不過得銀黑色 同埋未見過呢款 返屋企資料搜集下再上Amazon買。。。。。。
結論係根本腦場班友成日當客係水魚 一味sell垃圾/舊野 最慣常手法 價錢牌打個交叉見你睇就埋黎 做平'D跟手就hard sell舊野話送埋ram比你去到16gb，喂大佬你條2666ram前面檔口先賣280 唔怪得香港零售業咁差 ， 你班商家夾埋收埋哂D平靚正好野 又夾手夾腳定價，我上網買好過啦

Cyber-Pro ?

你有冇同sales問過價, 標價唔可以信
問完我試過試過7折

手提電腦就自己組裝喇

Amazon啦

咪即係d sales搵水魚囉,明碼實價唔撚得既?

我都唔鍾意咁 標到15999行去睇就同你講10999 咁你一開始就標10999啦
同埋Amazon好多機同款都平過佢地
係個隻240hz mon 同美國一樣,不
過唔送香港又驚集運仔爆箱
下個星期睇埋lenovo y7000

咁如果想响香港買機
重可以去邊度...

G14好似幾正, 但好似未知幾時發售

上網買啦
腦場唔少店都包送貨

各大官網有晒spec price 研究下先
落到無定力唔識就比人劏硬

買大廠laptop 如rog
其實去百記嗰啲會唔會好啲?
起碼明碼實價 又可以分期

漢科官網 asus官網都好似有
去豐澤啦支持誠哥好過

我覺得蘇寧最好
起碼價錢貼住網絡上個價同D款新少少
有時撞岩佢個期邊隻大陸信用卡有4%回
其實仲平過Amazon